屎達寧夠唔夠班同沙拿睇齊

好似仲差少少火喉

鮑夠

佢有英超 隻斷手怨婦有乜

夠同鮑姐齊

已經超越左

入球 助攻

牙屎邊夠班同沙b比

hi

好笑又好味既iq題 大陸妓女最鐘意偷咩